大家今日airdrop前改左自己個iPhone名先

「設定」》「一般」〉「關於本機」
㩒一下「裝置名稱」就改到！

建議大家改個一樣既名，例如「反送中」，
等我地airdrop既時候知道邊啲係自己人，唔洗亂㩒

今日大家要落力文宣！

Push

如果你係send圖出去就用簡體字改個愛國名，俾啲廢老收圖